del po

想問點樣del 哂呢個account 嘅post 唔該admin

推

唔該admin

右上角有個交叉制